35+ 不設實際，不如挾六成民意成立影子政府

立會保安配合琼子奪權
再去開會等於承認立會合法性

而且琼子控制立會
出席與否已無損失
表決時抬晒啲泛民出去再投票
喺議會內根本發揮唔到作用

過半數立會議員有六成民意基礎支持
再加埋區選嘅議員
組成上下議會
具有民意基礎
再將九七前深圳政府嗰套招搬過嚟用
係泛民唯一出路

推

推推推推推

Uush